[
        {
            "questionText": "Разрешается ли инструкцией по эксплуатации производить переключение диапазонов у зерноуборочного комбайна \"Дон-1500Б\" при его движении?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Не разрешается.",
                "Разрешается.",
                "Разрешается на минимальной скорости."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое из указанных масел положено заливать в коробку диапазонов и бортовые редукторы зерноуборочного комбайна \"Дон-1500Б\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "ТАП-15.",
                "М-10Г2.",
                "МГЦ-46В."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Для чего применяется пневматическое оборудование на универсальном энергетическом средстве УЭС-2-250А \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Для привода тормозных систем энергетического средства.",
                "Для привода тормозных систем прицепных машин.",
                "Применяется в обоих случаях."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки зубчатых зацеплений шестерен и подшипников коробки передач моста ведущих колес на универсальном энергетическом средстве УЭС-2-250А \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 120 ч.",
                "Через 240 ч.",
                "Через 480 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как при прокосах, обкосах зерновых культур двухосные прицепы могут присоединяться к универсальному энергетическому средству УЭС-2-250А \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Через автоматическое буксирное устройство.",
                "Через вилку с поперечиной со стороны двигателя.",
                "Через вилку поперечины гидрокрюка со стороны кабины.",
                "Всеми перечисленными способами."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Сколько человек разрешается перевозить в кабине зерноуборочного комбайна?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Одного человека.",
                "Двух человек.",
                "Перевозка людей запрещена."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какую ширину захвата имеет подборщик кормоуборочного комбайна КПК-3000 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "1,85 м.",
                "3,00 м.",
                "3,30 м."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько часов работы кормоуборочного комбайна КПК-3000 \"Полесье\" нужно производить смазку шарниров карданных валов привода измельчителя, питающих вальцов и адаптеров?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через 10 ч.",
                "Через 60 ч.",
                "Через 240 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Уровень электролита в каждой банке аккумулятора должен быть:",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "По верхнему краю защитной сетки.",
                "На 10-15 мм выше защитной сетки.",
                "По нижнему краю заливной горловины."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая номинальная мощность двигателя у кормоуборочного комплекса КВК-800 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "264 кВт (359 л.с.).",
                "284 кВт (386 л.с.).",
                "304 кВт (413 л.с.)."
            ]
        }
    ]
    